GEM係香港,香港人唔識欣賞，結果迫左人上大陸

GEM係香港,香港人唔識欣賞，結果迫左人上大陸,依家你怪人舔大陸,公平咩

佢瀨共果陣係2012年 寫文撐689
上我是歌手係2014年
樓主時間線錯撚晒

咁陳偉霆呢

佢初出道有欣賞過，真心，曾經。

大你老闆陸

宇宙漿係香港紅架喎！
係走去大陸先比人反！再加上佢串串貢既態度！
反而的士陳就係香港一直都犯眾憎，上大陸先搵到自己事業！

唔覺gem串串貢
反而覺得係記者搞佢逼走佢

宇宙gem 出果陣,香港人揀咗鍾舒漫同鄭融,結果佢就飲恨舔大陸

自佢杯葛叱咤開始己經比人封殺同比英皇追擊啦
訓左幾耐

冇喎我揀gem

係佢同林宥嘉分手分得核突 扣左分

721

本身支那人

香港對佢係台板

佢之後用塊臭閪奶共條撚，一拍即合

而家係已死之人

無人迫佢，不過香港人從來都唔接受偽人

留香港咪sam 咁捐錢都要畀人屌

wfc